====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: MANUEL DE SOLÀ-MORALES Reichen , qui intègre la Maison du peuple réhabilitée , mêle des logements et un centre commercial à ciel ouvert et rétablit la continuité urbaine entre le centre et les esplanades de la base sous-marine , en se laissant traverser par l ' espace public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

